發現咗個日本仔廚嘢食 + 撚貓嘅youtube

睇到好想去日本生活
淨係食材新鮮已經贏九條街
加埋佢啲刀工

日本是个好地方吗？

呢個架仔仲有個美國老婆
有第二條channel咖
叫Rachel & Jun
不過呢個煮野食channel受歡迎d
得個少少片但都上百萬subscribe

又完全封鎖多一個 理撚得佢假膠定點

個畫面靚到

生活品味

lm

好撚正

我睇左一排啦，係因為有條佢自己整貓壽司比兩隻貓食已開始睇

之前磨刀個兩條片

wow

佢把刀咁靚
成件藝術品咁

blocked

有無人知果隻啡色 心口白色毛既貓係咩品種？好靚

咁似好味小姐
到底邊個抄邊個

佢隻貓好靚
似貴族

留名

佢自己估係Maine Coon
隻嘢好乖

Jun
一出新片就會即睇

thx 已sub

佢同佢老婆好正

有條片話佢同rachel番美國探rachel啲屋企人
佢送左個磨刀石俾rachel阿哥
仲教佢磨刀
好搞笑

有睇佢。好多貓貓

一直都有subscribe

但唔係成日up新片

為左拍條片周圍去搵同整新鮮食材真係辛苦哂佢
不過係得日本先可以咁做

佢屋企附近應該有塊田係佢阿叔嘅
佢有種埋一份所以攞新鮮蔬果好方便
就算去超市買野都唔會好遠嘅

肥媽d fd?

個日本仔英文流利到native speaker咁

佢啲手指先係精髓

有睇開 佢整野食果陣會比啲食材比啲貓貓聞好搞笑

cooking with dog都好正

有追開 真正高質YOUTUBER 唔會為拍而拍

有新片！！！！

似挪威森林貓 好得意

佢隻貓食得仲好過我

之前睇佢整拉麵已經subscribe咗

Maine coon 唔係話唔似，不過size 係兩回事
Maine coon 係貓界係熊級
但maine coon 仲有一隻好似樣嘅品種叫挪威森林
就細隻d,其實比較接近佢依隻size
如果冇刻意去打理照顧d 毛，應該就同佢依隻差唔多
打理會長毛好多，唔打理會短d

睇完好舒服

佢話可以令d貓對果樣野無咁好奇

算係訓練既一種

之前睇佢磨刀有follow開

poki玩垃圾，跌落垃圾桶成晚

咁岩的我都依依個星期特然發現依個channel 但好似run左都一段時間 佢整d野藝術成份都好高下

又有片
今次配樂剪片同鏡頭明顯花多左心思
而且今次d動作chok左
但chok得黎型過大廚鋒

屌佢真係好撚高質

把聲好好聽

條新片睇完呆撚左 碟野靚拍得又靚

喵喵

Lm

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allow="autoplay; encrypted-media" allowfullscreen></iframe>

好想知佢幾點開始整
最尾天都黑哂